在繁忙時間地鐵車廂玩電話 99% 人都不知道的冷知識 !

你就是一個仆街 .

掛住玩，堆埋條柱度！
明明大把位都唔讓，入口塞滿人
哩啲見一部撞一部

啲死廢中廢老特別鍾意做柱男柱女